# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linnya 1.9.6\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://www.linnya.org\n"
"POT-Creation-Date: 2012-04-23 22:54+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-24 15:56+0800\n"
"Last-Translator: Edward <yy890521@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/cox/aud.c:469
#: src/cox/aud.c:474
msgid "[warning] Position Error!"
msgstr "「警告」 位置錯誤！"

#: src/cox/gla.c:35
msgid "linnya"
msgstr "聆雅"

#: src/cox/gla.c:36
msgid "Edward<yy890521@gmail.com>"
msgstr "Edward<yy890521@gmail.com>"

#: src/cox/gla.c:37
msgid "http://www.linnya.org"
msgstr "http://www.linnya.org"

#: src/cox/gla.c:38
msgid "A free music player on Linux, with unlimited feathers from plug-ins."
msgstr "運行於Linux上的一個自由音樂播放軟體，並可通過插件無限擴展。"

#: src/cox/gla.c:39
msgid "Copyright (C) 2010-2012 Edward Yang"
msgstr "版權所有 (C) 2010-2012 Edward Yang"

#: src/cox/gla.c:40
msgid "2.0.0 beta4 (1.9.9)"
msgstr "2.0.0 beta4 (1.9.9)"

#: src/cox/gla.c:41
msgid "GPLv3"
msgstr "GPL協議第三版"

#: src/cox/gla.c:42
msgid ""
"LINNYA\n"
"\n"
"Copyright (C) 2010-2012 Edward Yang\n"
"\n"
"linnya is free software; you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation; either version 3 of the License, or\n"
"(at your option) any later version.\n"
"\n"
"linnya is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with linnya. If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"聆雅\n"
"\n"
"版權所有 (C) 2010-2012 Edward Yang\n"
"\n"
"本程式是自由軟體，您可以遵照自由軟體基金會 (Free Software Foundation) \n"
"出版的 GNU 通用公共許可證條款 (GNU General Public License) 第三版\n"
"來修改和重新發佈這一程式，\n"
"或者自由選擇使用任何更新的版本。\n"
"\n"
"發佈聆雅的目的是希望它有用，但沒有任何擔保。甚至沒有適合特定目的而隱含的擔保。\n"
"更詳細的情況請參閱 GNU 通用公共許可證。\n"
"\n"
"您應該已經和程式一起收到一份 GNU 通用公共許可證的副本。如果還沒有，參見\n"
"<http://www.gnu.org/licenses/>。"

#: src/cox/mdh.c:152
#: src/cox/mdh.c:272
#, c-format
msgid "[warning] Cannot open file: %s. unsupported protocol!"
msgstr "「警告」無法打開檔案：%s。不支持的協議類型！"

#: src/cox/mdh.c:160
#: src/cox/mdh.c:279
#, c-format
msgid "[warning] Cannot open file: %s. file not found!"
msgstr "「警告」無法打開檔案：%s。檔案未找到！"

#: src/cox/mdh.c:608
msgid "[warning] Decoded pad with no caps or any caps, Abort..."
msgstr "「警告」編碼襯墊沒有caps，……"

#: src/cox/cox.c:38
msgid "[info] Init COX module"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊"

#: src/cox/cox.c:39
msgid "[info] Init COX module: GLA"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：GLA"

#: src/cox/cox.c:40
msgid "[info] Init COX module: MSG"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：MSG"

#: src/cox/cox.c:41
msgid "[info] Init COX module: LOG"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：LOG"

#: src/cox/cox.c:42
msgid "[info] Init COX module: REG"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：REG"

#: src/cox/cox.c:44
msgid "[info] Init COX module: DBM"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：DBM"

#: src/cox/cox.c:46
msgid "[info] Init COX module: MDH"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：MDH"

#: src/cox/cox.c:48
msgid "[info] Init COX module: LIB"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：LIB"

#: src/cox/cox.c:50
msgid "[info] Init COX module: PLM"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：PLM"

#: src/cox/cox.c:52
msgid "[info] Init COX module: PQM"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：PQM"

#: src/cox/cox.c:54
msgid "[info] Init COX module: PPL"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：PPL"

#: src/cox/cox.c:56
msgid "[info] Init COX module: EQL"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：EQL"

#: src/cox/cox.c:58
msgid "[info] Init COX module: LRC"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：LRC"

#: src/cox/cox.c:60
msgid "[info] Init COX module: AUD"
msgstr "「資訊」初始化COX模塊：AUD"

#: src/cox/cox.c:73
msgid "[info] Fina COX module"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊"

#: src/cox/cox.c:74
msgid "[info] Fina COX module: AUD"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：AUD"

#: src/cox/cox.c:76
msgid "[info] Fina COX module: LRC"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：LRC"

#: src/cox/cox.c:78
msgid "[info] Fina COX module: EQL"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：EQL"

#: src/cox/cox.c:80
msgid "[info] Fina COX module: PPL"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：PPL"

#: src/cox/cox.c:82
msgid "[info] Fina COX module: PQM"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：PQM"

#: src/cox/cox.c:84
msgid "[info] Fina COX module: PLM"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：PLM"

#: src/cox/cox.c:86
msgid "[info] Fina COX module: LIB"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：LIB"

#: src/cox/cox.c:88
msgid "[info] Fina COX module: MDH"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：MDH"

#: src/cox/cox.c:90
msgid "[info] Fina COX module: DBM"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：DBM"

#: src/cox/cox.c:92
msgid "[info] Fina COX module: REG"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：REG"

#: src/cox/cox.c:94
msgid "[info] Fina COX module: LOG"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：LOG"

#: src/cox/cox.c:95
msgid "[info] Fina COX module: MSG"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：MSG"

#: src/cox/cox.c:96
msgid "[info] Fina COX module: GLA"
msgstr "「資訊」銷毀COX模塊：GLA"

#: src/cox/msg.c:50
#, c-format
msgid "[error] Linnya ERROR: Building the message bus failed!\n"
msgstr "「錯誤」聆雅錯誤：建立消息總線失敗！\n"

#: src/cox/reg.c:152
msgid "Cannot write reg file!"
msgstr "無法寫入註冊配置檔案！"

#: src/cox/reg.c:190
msgid "[warning] No configuration file found!"
msgstr "「警告」未找到配置檔案！"

#: src/cox/reg.c:215
msgid "[error] Read reg file error!"
msgstr "「錯誤」讀取註冊檔案錯誤！"

#: src/cox/reg.c:234
msgid "[warning] Version of reg file is too low!"
msgstr "「警告」註冊檔案版本過低！"

#: src/cox/dbm.c:54
msgid "[warning] Failed to open database. Abort ..."
msgstr "「警告」打開資料庫失敗。退出……"

#: src/cox/dbm.c:220
#, c-format
msgid "[info] Exec sql: %s"
msgstr "「資訊」執行SQL：%s"

#: src/cox/dbm.c:235
#: src/cox/dbm.c:248
#, c-format
msgid "Cannot exec sql command: %s, for %s."
msgstr "無法執行SQL命令：%s，原因為：%s"

#: src/cox/plm.c:64
msgid "Playlist exist!"
msgstr "播放列表已存在！"

#: src/cox/plm.c:119
msgid "playlist file doesn't exist!"
msgstr "播放列表檔案不存在！"

#: src/cox/plm.c:138
msgid "Illegal playlist file type!"
msgstr "非法的播放列表檔案類型！"

#: src/cox/plm.c:151
msgid "Cannot open a file to save playlist!"
msgstr "無法打開一個檔案以保存播放列表！"

#: src/cox/plm.c:247
#: src/cox/plm.c:533
msgid "Cannot open playlsit file!"
msgstr "無法打開播放列表檔案！"

#: src/pix/dnc/dnc_config.c:35
msgid "Album Cover Download Server"
msgstr "專輯封面下載伺服器"

#: src/pix/dnc/dnc_config.c:50
msgid "Lyrics Download Server"
msgstr "歌詞下載伺服器"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:42
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:42
msgid "A download task is exist, try again later!"
msgstr "一個下載任務已存在，請稍候重試！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:51
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:51
msgid "No Playing Track, Download Failed!"
msgstr "無正在播放音樂，下載失敗！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:77
#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:162
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:77
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:163
msgid "Bad server name, Download Failed!"
msgstr "錯誤的伺服器名，下載失敗！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:84
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:85
msgid "Find nothing by searching the web, Download Failed!"
msgstr "搜索一無所獲，下載失敗！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:100
msgid "Albums Found ..."
msgstr "找到專輯……"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:113
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:118
#: src/pix/opc/opc_right.c:162
msgid "Artist"
msgstr "藝術家"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:117
#: src/pix/opc/opc_right.c:168
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:170
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:171
msgid "Cannot get the real adress, Download Failed!"
msgstr "無法獲取真實地址，下載失敗！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:181
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:182
msgid "Illigle url adress, Download Failed!"
msgstr "非法的URL地址，下載失敗！"

#: src/pix/dnc/dnc_cov.c:195
#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:199
msgid "Cannot open file stream, Download Failed!"
msgstr "無法打開檔案，下載失敗！"

#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:101
msgid "Lyrics Found ..."
msgstr "找到歌詞……"

#: src/pix/dnc/dnc_lrc.c:114
#: src/pix/opc/opc_right.c:156
msgid "Title"
msgstr "名稱"

#: src/pix/inf/inf.c:85
msgid "Download Album Cover From Web ..."
msgstr "從萬維網下載專輯封面……"

#: src/pix/inf/inf_config.c:54
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:78
msgid "Font"
msgstr "字體"

#: src/pix/inf/inf_config.c:58
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:82
msgid "Title Font: "
msgstr "標題字體："

#: src/pix/inf/inf_config.c:64
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:88
msgid "Normal Font: "
msgstr "常規字體："

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:36
msgid "Desktop Lyrics"
msgstr "桌面歌詞"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:43
msgid "Show desktop lyrics"
msgstr "顯示桌面歌詞"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:47
msgid "Set desktop lyrics FIXED"
msgstr "固定桌面歌詞"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:52
msgid "Lyrics File Storage"
msgstr "歌詞檔案存儲"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:61
#: src/pix/lrc/lrc_config.c:71
msgid "The same directory of music file"
msgstr "與音樂檔案相同目錄"

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:67
msgid "Custom LRC location:"
msgstr "自定義歌詞檔案位置："

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:94
msgid "Desktop Font: "
msgstr "桌面歌詞字體："

#: src/pix/lrc/lrc_config.c:162
#: src/uix/cfg.c:637
msgid "Select library directory"
msgstr "選擇庫目錄"

#: src/pix/lrc/lrc_widget.c:54
msgid "Download Lyrics From Web ..."
msgstr "從萬維網下載歌詞……"

#: src/pix/opc/opc_config.c:48
msgid "Limitation of A Single Page"
msgstr "單頁顯示限制"

#: src/pix/opc/opc_config.c:58
msgid "Attention: \"-1\" is for Unlimited!"
msgstr "注意：\"-1\"代表無限制！"

#: src/pix/opc/opc_left.c:97
msgid "Manager"
msgstr "管理器"

#: src/pix/opc/opc_left.c:126
msgid "Playing Queue"
msgstr "播放隊列"

#: src/pix/opc/opc_left.c:129
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:133
msgid "Artists"
msgstr "藝術家"

#: src/pix/opc/opc_left.c:213
msgid "Add Playlist"
msgstr "添加播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:214
msgid "Import Playlist"
msgstr "導入播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:215
#: src/pix/opc/opc_right.c:415
msgid "Add to Play Queue"
msgstr "添加到播放隊列"

#: src/pix/opc/opc_left.c:216
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: src/pix/opc/opc_left.c:217
msgid "Export Playlist"
msgstr "導出播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:219
#: src/pix/opc/opc_right.c:419
#: src/pix/rdo/rdo.c:248
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: src/pix/opc/opc_left.c:220
#: src/pix/opc/opc_right.c:420
#: src/pix/rdo/rdo.c:249
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/pix/opc/opc_left.c:221
#: src/pix/opc/opc_right.c:421
msgid "Delete All"
msgstr "全部刪除"

#: src/pix/opc/opc_left.c:305
#: src/pix/opc/opc_right.c:447
#: src/pix/opc/opc_right.c:620
msgid "New Playlist"
msgstr "新播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:316
#: src/pix/opc/opc_left.c:461
#: src/pix/opc/opc_right.c:631
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/pix/opc/opc_left.c:352
msgid "Import Playlist..."
msgstr "導入播放列表……"

#: src/pix/opc/opc_left.c:360
msgid "Playlist File"
msgstr "播放列表檔案"

#: src/pix/opc/opc_left.c:450
msgid "Rename Playlist"
msgstr "重命名播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:499
msgid "Export Playlist..."
msgstr "導出播放列表……"

#: src/pix/opc/opc_left.c:506
msgid "M3U Playlist File"
msgstr "M3U格式播放列表"

#: src/pix/opc/opc_left.c:537
msgid "File exist, Replace it anyway?"
msgstr "檔案已存在，仍然強制替換？"

#: src/pix/opc/opc_left.c:593
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" Do you really want to DELETE ALL playlists?"
msgstr ""
"<b>這是一個危險到功能！！</b>\n"
" 您真想刪除所有播放列表嗎？"

#: src/pix/opc/opc_left.c:617
#: src/pix/opc/opc_right.c:1077
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/pix/opc/opc_right.c:128
#: src/pix/opc/opc_right.c:221
msgid "Page 1"
msgstr "頁面 1"

#: src/pix/opc/opc_right.c:152
#: src/pix/rdo/rdo.c:96
msgid "*"
msgstr "*"

#: src/pix/opc/opc_right.c:217
#, c-format
msgid "Page %d"
msgstr "頁面 %d"

#: src/pix/opc/opc_right.c:414
#: src/pix/rdo/rdo.c:245
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/pix/opc/opc_right.c:416
msgid "Add to Playlist"
msgstr "添加到播放列表"

#: src/pix/opc/opc_right.c:417
#: src/pix/opc/opc_right.c:722
#: src/pix/opc/opc_right.c:731
#: src/pix/rdo/rdo.c:247
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: src/pix/opc/opc_right.c:418
msgid "Add Files"
msgstr "添加檔案"

#: src/pix/opc/opc_right.c:744
msgid "Basic Information"
msgstr "基礎信息"

#: src/pix/opc/opc_right.c:753
msgid "Start:"
msgstr "開始："

#: src/pix/opc/opc_right.c:756
msgid "Duration:"
msgstr "時長："

#: src/pix/opc/opc_right.c:759
msgid "Bitrate:"
msgstr "比特率："

#: src/pix/opc/opc_right.c:762
msgid "Codec:"
msgstr "編碼："

#: src/pix/opc/opc_right.c:832
#: src/pix/rdo/rdo.c:352
msgid "Uri:"
msgstr "位置："

#: src/pix/opc/opc_right.c:842
msgid "Advanced Information"
msgstr "高級資訊"

#: src/pix/opc/opc_right.c:847
#: src/pix/rdo/rdo.c:343
msgid "Title:"
msgstr "標題："

#: src/pix/opc/opc_right.c:850
msgid "Artist:"
msgstr "藝術家："

#: src/pix/opc/opc_right.c:853
msgid "Album:"
msgstr "專輯："

#: src/pix/opc/opc_right.c:856
msgid "genre:"
msgstr "風格："

#: src/pix/opc/opc_right.c:859
msgid "track:"
msgstr "曲目："

#: src/pix/opc/opc_right.c:924
msgid "Add From File..."
msgstr "從檔案添加……"

#: src/pix/opc/opc_right.c:932
msgid "Music File"
msgstr "音樂檔案"

#: src/pix/opc/opc_right.c:1124
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" The music you wanna delete is belongs to your music library,\n"
" It will be delete physically and permanently.\n"
" Do you really want to do it?"
msgstr ""

#: src/pix/opc/opc_right.c:1229
msgid ""
"<b>This is a Dangerous function!!</b>\n"
" Do you really want to DELETE ALL information belongs the current list?"
msgstr ""

#: src/pix/rdo/rdo.c:100
msgid "Chanel"
msgstr "頻道"

#: src/pix/rdo/rdo.c:106
msgid "By"
msgstr ""

#: src/pix/rdo/rdo.c:112
msgid "Category"
msgstr ""

#: src/pix/rdo/rdo.c:246
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/pix/rdo/rdo.c:332
msgid "Add New Radio Station ..."
msgstr ""

#: src/pix/rdo/rdo.c:346
msgid "By:"
msgstr ""

#: src/pix/rdo/rdo.c:349
msgid "Category:"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:203
#: src/uix/win.c:216
msgid "Configuration"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:216
msgid "Library"
msgstr "資料庫"

#: src/uix/cfg.c:216
msgid "All the Music Data"
msgstr "所有音樂數據"

#: src/uix/cfg.c:219
msgid "Auto Check Library When Program Start"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:221
msgid "Enable Auto Check"
msgstr "允許自動核對"

#: src/uix/cfg.c:227
msgid "Library location"
msgstr "資料庫位置"

#: src/uix/cfg.c:240
msgid "Backup Encoding"
msgstr "後備編碼"

#: src/uix/cfg.c:259
msgid "Audio"
msgstr "音頻"

#: src/uix/cfg.c:259
msgid "Set all about playing audio"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:262
msgid "Auto Play When Program Start"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:264
msgid "Enable Auto Play"
msgstr "允許自動播放"

#: src/uix/cfg.c:270
msgid "Play mode"
msgstr "播放模式"

#: src/uix/cfg.c:278
msgid "Random"
msgstr "隨機"

#: src/uix/cfg.c:282
msgid "Repeat"
msgstr "重複"

#: src/uix/cfg.c:286
msgid "Single"
msgstr "單個"

#: src/uix/cfg.c:293
msgid "Equalizer"
msgstr "均衡器"

#: src/uix/cfg.c:293
msgid "Set equalizer"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:296
msgid "Auto Equalizer"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:300
msgid "Choose Equalizer Setting by Linnya Automatically"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:304
msgid "Custom Equalizer Setting"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:342
msgid "Keyboard"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:342
msgid "Set all shortcut keys of Linnya"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:345
msgid "Shortcuts"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:349
msgid "Name and Keys"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:350
msgid "Preferense"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:367
#: src/uix/cfg.c:369
msgid "Theme"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:367
msgid "Set the looks of Linnya."
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:394
msgid "Main Window Style"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:396
msgid "Enable Window Manager's Decorated"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:402
msgid "Enable Transparent Effective"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:418
msgid "Session Style"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:420
msgid "Use Custom Session Background Image"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:439
#: src/uix/cfg.c:442
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:439
msgid "All the plug-ins of Linnya."
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:533
#: src/uix/cfg.c:583
msgid "Official Website"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:550
#, c-format
msgid "(c) %s"
msgstr "(c) %s"

#: src/uix/cfg.c:600
msgid "Configuration of Plugins"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:624
msgid "The configuration button of this plugin will NOT be updated untill the configuration dialog restart!"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:736
msgid "Key"
msgstr "鍵盤"

#: src/uix/cfg.c:746
msgid "Press key to change shortcut ..."
msgstr "按鍵以改變快捷鍵……"

#: src/uix/cfg.c:874
msgid "Setting will not be actived until program restart!"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:908
msgid "Select Session Background directory"
msgstr ""

#: src/uix/cfg.c:1046
msgid "Save Equalizer As ..."
msgstr "儲存均衡器為……"

#: src/uix/cfg.c:1057
msgid "Eq Name :"
msgstr "均衡器名稱："

#: src/uix/dbg.c:105
#, c-format
msgid ""
"<b>INFO!</b>\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>資訊！</b>\n"
"%s"

#: src/uix/dbg.c:128
#, c-format
msgid ""
"<b>WARNING!</b>\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>警告！</b>\n"
"%s"

#: src/uix/dbg.c:149
#, c-format
msgid ""
"<b>ERROR!</b>\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>錯誤！</b>\n"
"%s"

#: src/uix/dbg.c:169
#, c-format
msgid ""
"<b>FATAL ERROR!</b>\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>致命錯誤！</b>\n"
"%s"

#: src/uix/key.c:287
msgid "Key defination file does not exist, linnya will create a new one when exit!"
msgstr ""

#: src/uix/key.c:309
msgid "Configuration file error!"
msgstr ""

#: src/uix/key.c:379
msgid "[warning] Cannot write keybinds to file!"
msgstr ""

#: src/uix/pli.c:44
msgid "[fatal] Your system does not support plugin!"
msgstr ""

#: src/uix/pli.c:45
#, c-format
msgid "[fatal] Your system does not support plugin!\n"
msgstr "「致命錯誤」您到系統不支持插件！\n"

#: src/uix/pli.c:137
msgid "[warning] Read configuration file error."
msgstr ""

#: src/uix/sss.c:207
msgid "New Session"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:34
msgid "[info] Init UIX module"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:35
msgid "[info] Init UIX module: GLB"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:37
msgid "[info] Init UIX module: DBG"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:39
msgid "[info] Init UIX module: KEY"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:41
msgid "[info] Init UIX module: THM"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:43
msgid "[info] Init UIX module: WIN"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:45
msgid "[info] Init UIX module: PLI"
msgstr ""

#: src/uix/uix.c:47
msgid "[info] Init UIX module: SSS"
msgstr "「資訊」初始化UIX模塊：SSS"

#: src/uix/uix.c:49
msgid "[info] Init UIX module: CFG"
msgstr "「資訊」初始化UIX模塊：CFG"

#: src/uix/uix.c:51
msgid "[info] Main Loop begin"
msgstr "「資訊」主循環開始"

#: src/uix/uix.c:64
msgid "[info] Fina UIX module"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊"

#: src/uix/uix.c:65
msgid "[info] Fina UIX module: CFG"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：CFG"

#: src/uix/uix.c:67
msgid "[info] Fina UIX module: SSS"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：SSS"

#: src/uix/uix.c:69
msgid "[info] Fina UIX module: PLI"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：PLI"

#: src/uix/uix.c:71
msgid "[info] Fina UIX module: WIN"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：WIN"

#: src/uix/uix.c:73
msgid "[info] Fina UIX module: THM"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：THM"

#: src/uix/uix.c:75
msgid "[info] Fina UIX module: KEY"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：KEY"

#: src/uix/uix.c:77
msgid "[info] Fina UIX module: DBG"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：DBG"

#: src/uix/uix.c:79
msgid "[info] Fina UIX module: GLB"
msgstr "「資訊」銷毀UIX模塊：GLB"

#: src/uix/win.c:207
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: src/uix/win.c:210
msgid "Previous"
msgstr "前一首"

#: src/uix/win.c:213
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: src/uix/win.c:221
msgid "Show/Hide Main Window"
msgstr "顯示/隱藏主窗體"

#: src/uix/win.c:226
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/uix/win.c:231
msgid "<b>Linnya</b> Audio Player"
msgstr "<b>聆雅</b> 音頻播放器"

